[上帝再臨]平老馬助攻紀錄 美斯淘汰賽踢出逆天表現

阿根廷出局，美斯卻追平了馬勒當拿的紀錄，成為自1986世盃後另一位單場再獻兩記助攻的阿根廷球員。

美斯今仗於下半場早段的轉身射門，省中加比爾馬卡度改變方向入網變助攻，至補時階段再送過頭波給阿古路頂成3:4，貢獻了兩記助攻，成為馬勒當拿在86世盃分組賽首戰對南韓後，新一位在世盃單場助攻「起孖」的阿根廷球員。

5.55球王又破紀錄

講緊32年以嚟第一人